33歲C朗係咪會斷崖式下滑?

對青年軍都係入得1球

呢條清D

你碌鳩就斷

我屌你老母

打到半場成班FANS衝晒落場諗住圍牙朗 場波腰斬埋

踢波進攻唔只係講入球數量，仲有組織傳送推波盤扭。丙朗今場啲盤扭唔錯，射門又唔算差，係嘥咗一個chance。而且你估青年軍真係好差，有機會同一隊踼一定搏老命，相反一隊未係最fit同未認真。

結論係一場熱身賽好難反映一個球員係咪下滑。

fans衝落場同除球員衫係傳統嚟

咪係，點會真係認真同你踢

你都識講打青年軍，有必要咁認真去打？

廢時入多幾球又比你地話冇風度，唔讓人

D射門差到
見佢世盃整番球靚罰波仲以為當年既牙朗番番黎
希望佢捱多幾年先跌watt

王騎為首

返返嚟？諗下好 d罰球一年比一年差

射唔返以前隻knuckle ball

要入幾多球幾多助攻先合理?

下季維持40-50入球就ok
金靴獎唔輸得

收皮啦反朗 等睇我朗一人之力帶領祖雲達斯拎意甲啦 到時實打你哋面

你想入幾多球